無人機原來可以射水?!

話說我鄉下阿叔有間屋仔但荒廢一排有流浪狗入咗去變撚咗狗屋
行近又比佢地咬，我咪幫佢諗點樣安全用水趕狗
搵到原來平平地既drone加個trigger就得
阿叔仲癲撚到話要搵確診者吐兩啖口水落去
好彩我勸服佢唔好咁
［url]
示意圖：

噴火都得啦

美軍用黎殺人都得

你知唔知班狗已經用緊jammer?

由上年6月開始一講航拍機就有你呢啲人跳出黎咁講，但到而家無人機仲係滿天飛

神秘客

10日18中標.之後你同我講6月開始
同埋狗車有干擾器唔係第一日既事
習種18年黎已經有玩干擾器啦
老實講,我真係未見過前線有無人機放哨

如果你有玩開你就知個電量放哨唔可行

我都係講緊我鄉下間屋點趕狗
果到無干擾器啦掛

如果去狗屋就一定得啦